致命復活 5

唔記得開

1002 ge有

你可以開返

屌你老味 謝雪心幾時死

偷聽偷望偷貨偷嘢 樣樣齊

sunlight一出場成個氣氛河蟹左好多

不肖子現型

d片有backup是tbb常識吧

幾靚仔

個細佬

二世西

唔係話謝雪心係奸架咩
唔似嘅

Tracy 有冇流底呀

D戲好造作

大嫂幾時多左個仔？

心心咁唔小心都會係final boss?

佢啲戲真係唔多掂

好耐之前都已經有

KK係咪無哂戲份

未見過

德斌先係神，迅移，千里眼，順風耳，一打十

但從未出現過

連老母都陰
謝雪心真係唔似boss喎

德bun

不孝子

點解我未見過

之前啲劇透明明話佢奸

我記得有出過架喎

之前應該會講翻佢

感覺上阿旺結局一定同 德賓單挑

起初唔夠打, 因為德賓係傭兵

跟住阿旺 諗起當年求生既技術, 嬴左德賓

但我覺得佢之前搵呂珊都係想害signal

咬死佢

個老母敗咗間公司

自爆

何雁又會冇同signal講段片

老母on99

上面幾個重睇啦

人地叫佢唔講就唔講

兩兄弟幾似樣

真係屌佢老母

佢係boss就幫細仔啦

當我冇講過.jpg

屌，乜撚嘢劇情

又自爆左

真係唔係親生

真係野仔

唔係親生仔

On撚9

老版德bun同呀旺

又黎d咁ge劇情

一哥黎架

綠帽

帽事嘅

你真係唔係佢親生仔黎架

屌知劇情完全估到晒

Signal好戲

譚真一先係boss

變咗泡菜劇情

訓係床度爆多幾條

signal

連換肝都回憶

無記劇情我都識寫啦

出現過
同自閉仔一齊玩

signal未喊之前 啲眼淚浪下浪下

入正題啦 又拖

有無蝦佢，我無睇到

咁多年先講出黎

個老母真係

謝雪心係signal嘅親生阿媽…唔會害佢掛

好似自閉仔蝦大嫂個仔

點解以前嘈到火紅火綠都唔講點解對佢咁嚴，而家喺病房先講

其實同主線劇情有咩關係？

係咪未長大 跟住自閉仔咬佢？

我係咪睇緊第二套劇

如果謝雪心真係final boss ..點扭到啊?

劇情需要

謝雪心係唔係掉轉講？Max係呂珊生架？

Cctvb嘅Logic 有得解架咩

爭身家掛

真係好勵志 係咪真係睇緊致命復活

心計？

Vincent之後好似會入去幫signal

會唔會係個細佬有份綁架?

入房果幕同幕後玩家一撚樣

借兩兄弟畀阿旺vs德bun

好亂 之前啲劇透明明唔係咁

班董事

可能細佬一早發現signal唔係親生
妒忌佢所以十年前已經想佢死

我都唔反對

應該唔係心計 佢岩先flashback佢老豆都話最衰唔係親生 捐唔到肝比佢

唔係掛，10年前綁架佢有乜用？而且綁匪都唔知max係有錢仔，應該無關係

關致命復活乜撚野事

似啦

max屎

姓陳 邊個 呢

所以話黃嘉樂做咗咁多年都係咁霉係有原因

阿旺=bosco個角色

即時議題即時投票

flashback 只係謝雪心自己講，無人知真假。

我都聽到

第一集郭晉安咪講咗：綁匪如果知你係有錢人就麻煩。
即係唔知佢係有錢人啦

定形

屌將兩姊妹變兩兄弟
仲要都係唔係親生

佢以前啲角色都唔係咁奇怪

但無記啲劇一貫以黎好少flashback會係假

一對唔係老豆親生
一對唔係老母親生

其實呢套戲係幕後玩家嘅致命復活

佢樣係咁

幕後玩家2 致命復活

以前成日見到佢真人都唔覺特別
佢條女就ok

佢地一起咗？ 我到而家都仲係想像唔到咁快就定咗條感情線

好憎小男人德bun

繼才係咪已經收咗皮

呢間青山道茶檔幾正

我開始覺得陳伯好鍾意食地道野或者係其中一個店主

陳伯一定係是但一個呀伯

出現了

陳伯現身！

就講就出

陳伯

陳伯又俾硬c搞掂

係條女無端端變咗煩膠痴住曬

傳說中的陳伯

個阿伯佢係咪幕後玩家有份

編劇

陳伯出現了

陳伯？

又係硬c幫max

廢柴mk

硬c嘅角色就係咁打誤撞成功咗某啲嘢

頂你d古惑仔廢到

唔使問佢就係陳伯啦

陳伯放蛇

硬c食唔到max好慘

硬c又贏一場

廢老

雖然覺得佢唔係好襯max 但係見到佢宜家咁落寞自己一個覺得好慘

Max呢票攞硬

原來首片尾曲有MV
硬c係個MV啲戲好過係套戲

最後俾Max發現佢做左咁多野，終於係埋一齊

又比硬C 屎忽撞棍撞中

德bun真係好撚仆街

又偷聽

dllm又偷聽

頂你盤野偷聽

又偷睇

屌，真係由頭聽到尾

硬詩貴人運值100

咁撚陰濕

咁狗

偷聽完未呀屌你老母

以為自己睇緊竊聽風雲

偷拍

攞到又點？一早已知道唔係親生仔。

想影相屈鳩阿旺?

屈佢同sales

真係好煩 偷影偷聽
多咗個明屈囉

屌你專登裝尻vincent，德bun正仆街

德斌條仆街

拍夠竊聽風雲未

如果德bun唔識偷睇偷聽，係咪變左廢人一個

偷聽完未..好撚煩徳bun

咁快完

黃德

12000個b冇屎忽啦

見識到傭兵退休生活

大仆街

老是常出現

我要睇復仇呀

全盛期德武可以偷聽偷睇幾多次

生唔生到出嚟都成問題

屌 德賓你返去行山啦仆街

阿旺

12k

喺街見過德bun全家
好撚man

好仆街 害完一次又一次

下集阿旺黑化啦

賣廣告個陣
有個version係
zoie signal 何雁
個度何雁個樣

12000暈咗 德bun又瀨阿旺啦實

下集好似幾精彩

阿旺最後個樣
終於覺醒

得斌好小家，成日做埋d小動作

吊阿旺做夠好人未
黑化呢

成套戲變咗呷醋跛佬瘋狂搞鳩老婆前夫

睇埋下集 阿旺應該子聰同12000都攞返曬 德斌正式嬲嬲豬黑化

徳bun去做返無能男拍火舞黃沙算啦屌

主角根本係黃德斌

發現到偷聽 再解決問題到

無能果個唔係陳豪咩??

德斌好煩膠

唔傲嬌了

得番7集仲唔入主線咩

睇tvb個網好似仲未黑化喎
得返7日幾時黑化啊

點解德賓要拍呢套劇??

搞到佢既形成無哂

好撚憎跛佬同calvin
vincent同max好慘 俾人綁架過已經好大陰影 仲要一齊俾跛佬搞到仆街

建立咗一個偷聽嘅形象

其實邊個話一定會黑化??

我覺得唔會黑化

咪係

佢最近個新預告講到好似會黑化

過左

TVB 每套劇都會搞到D 奸角勁奸, 勁黑人憎
D主角都係好人, 好可憐

令到觀眾好憎奸角, 好同情主角

反而外國劇有時會話 D奸角做衰野係有原因, 唔係一味奸
令觀眾比較同情奸角 , 至少唔會一面倒好憎奸角

不如改名做竊聽風雲啦

其實佢呢d人都幾恐怖下

唔知點解我覺得佢同jw有啲似樣

跛佬想搶返$12000 之後叫人綁撚咗Vincent又搵人搞鳩佢細佬搶贖金 而家佢出返嚟又妒忌要置佢死地 又聯埋calvin做鳩Vincent+max

即係on99咁就完
Btw 佢話搞到抑鬱，應該似會黑化

好撚小器又仆街 真心戥Vincent慘 遇著呢啲人

老實講句

TVB 奸角成日玩埋呢D 濕鳩招
真係好 中國人DNA

睇下人地外國劇既奸角, 根本唔會搞呢D野
就好似 walking dead 既 尼根

奸得來, 又好受觀眾 歡迎, 而且唔會覺得佢好濕鳩

我覺得硬c同朱千雪都幾似樣

為咗條女犧牲隻腳，真係值得?

偷聽+偷睇+跟蹤狂

其實係咪報復咗KK就當致命復活咗

純粹show比我地知如果佢搵到主使果個會點對佢

我記得嗰陣係佢同max搵到最後一個綁匪 問Vincent喺邊 明明綁匪都冇還撃之力都要一槍打死佢 分明唔想去救Vincent 之後有次佢同$12000去咗嗰個島 但$12000聽到有人嗌 佢都死口話幻覺啫 嗰陣已經覺得德斌有份搞鳩vincent

德bun做乜春
學咩人耍手段

而家都係等德bun vs 阿旺
中間預左係咁拖

Btw zoie唔西唔港女了

屌 黃得賓真係好撚賤同濕鳩, 睇到我想打鳩佢

淨返咁少集, 究竟安仔是咪會黑化嫁....定還是佢搞KK果PART已經黑化左, 而家改邪歸正

本身就媾到女神嗰陣，就殺出個mk搶女神
你話嬲唔嬲

嬲啫 使唔使做到咁絕要置佢死地呀

但德斌隻腳係因為搵vincent遲咗醫所以先要剧喎，編劇唔會咁反智咁樣寫劇本掛

德Bun做衰樣都係有原因

佢要刷$12000好感???

係冇以前咁黑人憎
Signal調教成功

屌不過就算一開始唔係咁陰謀論 而家都仆街到

其實呢套算鋪排過，
德賓唔忿氣當年俾阿旺捷足先登，
難得有機會食番點知阿旺死唔去，
最後果種唔想再失去既心情令佢成魔

其實佢呢d真係一念天堂一念地獄，
之前話自己唔應該懷疑12000如果果時收手不過佢去完越南之後決心唔想失去12000，結果呢個念頭令佢再監視12000，
最後呢一念就令到佢無得番轉頭
睇預告爆炸德賓應該有份，可能最後累到12000流產，真係自食其果

所以話呢套真係勵志劇黎
你當年使手段失而復得就唔好再搞咁多野，如果唔係最後只會失去所有野；
反而就算你無左十年，只要你唔怨天尤人，最後都會有好結果

鬼叫佢偷聽果陣聽d唔聽d

巴打又幾有道理

佢好落力搵阿旺, 其實可以係做戲比 萬2蚊睇

令萬2蚊 以為佢係超級好人

佢應該就無專登令Vincent俾人綁架，但就私心想佢搵唔番，佢就算唔想救vincent都要救12000，隻腳俾人打跛唔關救唔救阿旺事
其實一開始德賓好好先生咁，要令觀眾覺得12000同阿旺復合係應該，咁唯有令德賓黑化之餘亦覺得佢黑得合理

仲以為套劇好緊張

果時12000都俾人捉左，佢唔想搵阿旺都要去挑綁匪機

會唔會係以七個人代表七宗罪令vincent 困左係山洞十年呢？
而vincent 好可能代表著傲慢

Tvb wor

以前秋官咪拍過

一身充滿電鰻

我係講緊救番 萬2蚊, 殺哂綁匪之後

德賓 繼續好努力搵阿旺

幾鍾意睇佢地

會唔會係因為12000不斷咁搵，德bun驚佢真係搵到佢先同佢去搵，然後遲左醫隻腳

嫉妒 = KK
唔抵得 ivy 比阿旺搶左

憤怒 = 莫雄華
因為比阿旺搞到 一無所有

怠惰 = 大佬
因為欠人錢, 無能力還, 所以搶錢

貪婪 = 民間搜索隊隊長......因為要幫人運毒, 所以無去個島到搵阿旺

色慾 = 綁匪大佬, 又強姦ivy, 又想強姦萬2蚊

暴食 = 李嘉, 成日掛住食野, 搞到比蛇咬都唔知

傲慢=細佬

暴食

點解仲要留番阿旺條命?殺咗佢，嫁禍比綁匪唔係仲一了百了?

搵到先得架

你咁樣一講，套野好似有深度左
但我覺得無咁複雜

可能編劇諗唔到咪求其抄個七宗罪落去

上面有人話去到阿旺嗰個島，黃德斌趕住走，唔比萬2蚊見到阿旺，咪即係知道佢喺個島上面？咁叫搵唔到？

我估佢知啫係12000話聽到有人聲 之後德斌話可能係你幻覺

唔出奇 以德斌角色性格
執到皮帶果陣應該估到阿旺未死
但係特登唔搵多陣

已經睇左雜誌劇透

劇黎聽下

我發現呢套劇d人有鋪偷望癮 依加睇睇下已經估到邊一野會俾人偷望到

頭先係fb見到訪問signal wrong，條友話big boss嘅範圍已經縮窄到唔係男就女，完

True

德斌慘死係越南，水晶梨為救signal Wong炸到粉身碎骨，阿旺同萬二蚊復合

唔好劇透唔該

就咁睇阿旺會唔會唔黑化一路做好人架？

Between知道既唔好劇透

唔好劇透+1
我覺得點都會黑多次
見佢尋晚預告知道吸毒條友同佢當年單野有關果陣d反應都幾大
就知佢仲好想搵到個幕後主使

呢D唔算黑化啦

就算係一個好似 馬俊偉咁正義既人, 都想搵出邊個害自己啦

TVB 既劇一向都係成日有偷聽
之前 張保仔 已經係咁

煎pan 講自己唔係皇帝親生仔
跟住有個公公聽到, 報告比皇帝知

之後又成日有人偷聽到
搞到全世界都知 煎pan 唔係皇帝個仔

記得雜誌d劇透好多時都唔準

頭先東張閪望signal叫人投佢個角色段野幾好笑

睇到佢話可憐下佢哋

講得好好

開波

又準備偷聽偷睇

德bun又黎偷聽偷睇啦

快啲搵到個偷聽器啦

呢間餐廳係邊到

呢套正常好多

搵交嗌

其實Emma同Max嘅意念唔係好同

呀！呀！！呀！！！

oh ! yes ! yes !

又係硬屎R好感度時間

有無人覺得硬c同千雪幾似樣

我係咪要驗眼

快d去喇

垃圾松記

幫你落去好簡單
推你落去咪得

陳伯好萌塞

剛剛呢D危險鏡頭其實係點拍？

edit

隱形富豪你又識

要去啦

點解係人都知佢係陳伯係班主角唔知

每次睇劇見到依個阿婆都覺得佢好搞笑

即係合成黎？

個妹下妹下好好戲

時乜鬼同個呀婆介紹自己用英文

佢想食我d 雙皮奶呀唔洗旨意！

又係紙皮

做左戲好耐啦

直接比1萬你啦不如

呀婆啲奶都唔放過

喬宏老婆黎

好似廿年前已經做緊阿婆？

老sea food嚟

一萬買啦去

果條友跟蹤左陳伯好耐 偷聽偷睇咪知佢乜水

演員綁住安全繩，後期再執走佢

慢慢調教

今日live個陣見到陳自瑤以為係硬屎

其實咩都無綁真係唔敢拍

自瑤好波好多

有錢仔仲親力親為執紙皮

汁完有個董事長做你汁唔汁

喂阿 唔好影啦

汁你老母 ok

硬屎好gfable

完左心願
你可以去死啦

對唔住大佬，貪手快用左5P字

細佬

德bun cosplay 埋 玩曬啦

德武暗殺

醫院走廊真係會黑成咁？

屌認錯

唔係整死佢既咩

德bun呢加咩都夠膽做

硬c賣身

德斌真是黑化左

德斌搞到醫院停電

我棄權

但係病房好似有燈 同埋嗰啲後備電 應該會令到走廊有少少燈掛？

我都奇怪 黑到咁

啊婆

vincent同阿mad

呀mac

我決定選阿Mag

何雁詩已經晉升為陳伯跟班？
選啊mad

mad

黃德斌無時無刻都偷聽緊真係好得閒

偷聽喇又

係老豆度裝左偷聽器

法律上我係佢個仔

徳bun

德bun....

細佬真係好仆街

仲要笑吟吟

Mad !

唔係親生就唔可以做董事長 做乜鬼嘢邏輯

Duck bun 黑化

老屎忽邏輯

原來醫院係拎頭髮

原來去攞頭髮

屌 BunBun復活

德斌連頭髮都偷

呢啲位都有得世襲

偷頭髮

有智商嘅vincent

偷聽偷睇偷垃圾偷頭髮

啲老屎忽真係唔知做乜鬼

Duck bun

點解唔可以是但搵其他董事做住先

天眼2

幾時可以整死德斌

啲牆頭草董事

鳩估倒瀉水搵到個偷聽器

一定要姓康

DLLMCH 德斌

幾時發現有偷聽呀

恭喜恭喜

恭喜你阿 都話你得嫁啦

屌德bun真係好撚仆街，搞完偷拍又叫人穿櫃桶底

昌哥收皮啦

條友個格成個林早洩咁

Final boss仲唔係德bun

正式宣布、boss是德斌

條友啲戲好誇

d戲差到冇人有

夠哂仆街

佢已經搶人老婆啦 屌好撚仆街
仲要係12000面前扮好人

要佢死

岩覺得似係劉xx

選董事長唔係以股東利益為大前提?
而家係世襲封建王朝?

小器到
嬲但係又唔敢出面 連報仇都要經幾手

好想打柒德賓 不過一定唔夠打

世襲真心on9，無料到就收皮啦

偷襲咪得

睇得出班高智商股東非常滿意 蝕錢都冇所謂

1

有冇人一開始已經估到 德賓 會係最終Boss??

我仲以為 德賓 會類似 EU超時任務 既威爺咁

係一個好勁既好人, 係關鍵時刻會出來幫手打Boss
點知原來咁仆街

連個跛腳都唔夠打

幫住安全帶但都可以好淆架怕高

恢復帝制第一步

元帥

咁直接問嘅

點解d偷聽器要有條尾係到

天線

黑化大佬

殺！

黎喇

終於推主線

唐立言現身

今鋪徹底黑化無得返轉頭啦掛

真係每人害少少

仆街阿昌

黑化~

又會知佢係邊

做大耳窿咁揼本嘅 追數追到去越南

唐立言

成千萬喎

去一次換一大袋喎

成百萬美金嗰幾張機票有咩所謂

德bun準備放火未

搶完之後番幾陪喎

應該係為左愛（12000）原諒所有人+打贏情敵既故事...

德斌老是常出現

德bun is everywhere

假撚到

咁兒戲

啲火咁突然嘅？

死得好有創意

渠頸昌

咁死法

duck bun is watching you

個bb

好似打機咁

好型啊

DLLM慢鏡

個胎冇左就抵撚死

德武

之前有套戲又係個男嘅抱住個女嘅慢鏡行出火場

12k有火都衝入去

得bun 係咪咁又入撚埋佢數下話

哇屌。。。

咁樣ban落個肚度咩都冇啦

死神來了咩

德賓

沈震軒同陳敏之

德斌咁野蠻嘅？ 同埋佢係唔係隻腳冇嘢

好慘

Duck bun好賤 明明關佢事

使徒行者 kobe

呀～12000😭😭😭😭

使徒行者

德武

子宮都切埋

自己拎黎

德斌自己搞出來~

子宮都無埋

觸電個下咁痴

其實黃德斌真係好愛12000

四個字 自作自受 我好心涼

幫人養便宜仔啦

抵死

無限中出

又瀨vincent帶12000過去

抵撚死，無後啦德bun 繼續幫人養便宜仔啦

Happy

我都想起使徒行者

愛人大哂咩
做埋咁多陰質野 生仔都無屎忽啦

個景咁似 火影忍者既

duck bun名正言順黑化

呀旺

嘩 自己做成仲要打人

鞭打

屌 德bun 幾時仆街死呀

佢痴q左線

痴撚線，咁都問人有無事。
報警拉鳩佢麻

黃德斌

搶人老婆仲咁賤格

阿旺黑化進度又拖慢左

保安問完走左？

呢d真係 搞咁多搞死自己個仔

德bun好慘

佢自爆知阿旺叫過12000落b 阿旺會唔會知就係佢偷聽呢

講叫過佢落，你仆街啦

多行不義

無仔送終

屌，自己搞出黎又賴落Vincent
真係唔怪得Vincent要黑化

每樣野都環環相扣
互相傷害又互相有幫過對方

係wo

幾時收duck bun皮呀

好撚爽呀

保安消失左

德賓以後屌12000可以無套了

一陣冷靜返就知乜事

德bun抵死啦，害人點知報應落返自己個仔度

睇到好嬲 仲要打佢

佢嘅愛 害咗12000

究竟唐立言係咪唔會出現

點解你知我叫過佢落B

阿旺會唔會俾人打太痛察覺唔到咖

明明自己害12000咁 ，講到唔關佢事咁

屌 黑化緊無啦啦又變返啊旺（幼年期）

自爆自己知vincent 叫12000落仔

踢走佢隻腳就得

德賓係final boss 😱

德bun 演得幾好

阿旺快啲報仇扑濕番佢

咪係 乜都入人數
今次係佢搞到人地著火

笑撚咗

乜都佢岩哂人地錯，正仆街~

最重要係無人講過比德bun知

Vincent仲要以為真係自己累左阿喬先慘
如果佢知德bum係幕後黑手仲唔發癲

呀旺：你信唔信有因果關係

而家唔止生仔無屎忽 老婆子宮都割埋

無套連環中出

無限中出 duck bun既陰謀之一

阿旺身講得出呢句啊，唐立言先試得到

德斌喺火場走嗰陣係咪漏咗枝拐杖

原本都無套中出咖啦

有癖好

德bun平時咁鍾意偷聽偷睇，應該鍾意偷中出，而家咁樣冇得滿足性癖

佢當時冇用 好似係

其實個重點唔係萬二蚊有病本身都唔應該懷孕咩

skip得唔得

VINCENT點知佢大佬係果到

大佬火燭果陣執番D乜?

食撚屎啦 duck bun

gps

收皮啦德斌

畀嗰個人啲錢？

屌，快啦

而家睇德bun深情個樣覺得好噁心

乜都執啲咁囉

慘 自爆完先發現係自己多疑

點解明明係德斌放火都好意思打柒人

屌 好撚on9 仆街啦 小家男人

冇啦佢潛意識已經覺得係Vincent

係意外嚟

佢乜都賴落人到架啦

嬲撚到拎支槍指阿旺

佢一定覺得12000維護vincent

現實中就係好多呢d狗賊，你老母

黃德斌加入報錯仇小隊

又小家又咁易呷醋, 仲要係死跛佬

成套劇都充滿報錯仇

德武 想回頭都冇用啦
阿旺知道係你 等比人覆卓啦

阿旺踢佢隻假腳啦屌

子聰應該比德bun推落街

可唔可以車埋大嫂幾巴

佢竟然跪

大嫂真係要鞭打

正式西女人

要轉移仇恨

個呀媽又係垃圾

無左老公佢無錢洗丫嘛

德斌正仆街

真係好樣衰

好想兜腳踢到個西面大嫂飛起

嗌到爆mic

又樣衰又刻薄句句野都有骨落地，真係想車佢幾巴

但佢現實老公幾正常

阿旺係咪會遲早會心理變態 一直維持表面和平

阿旺好好 點會黑化

睇嚟唐立言都唔會現身

未到最後唔好咁快下定斷

你以為啦

唐立言應該冇機會出現

仲以為係時候黑化

萬二蚊keep得好過阿旺
阿旺開始老了
次次一近鏡見到d皮膚就現哂形

飲完酒同sunlight 啪啪啪

一q入洞係咪暗示要入法拉

借醉食 法拉啦

到底會唔會黑化架

扑野未呀

sunlight

有得屌喇

今次有得啪啦掛

黎料

佢地好全部人都好似唔使再理繼才咁

準備

唔通扑完先黑

扑啦

成家咁垃圾點解仲未癲

signal咁多錢
成日俾晒呀旺

要啪啪啪了？

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

上完sun light 就變身做唐立言

又可以扑

搖撚準備

扑

sunlight e d 女仔如果我有就好

好似佢家姐咁禽佢

有得扑sunlight 短20年命都肯

條腿

同佢家姐條路差唔多

條女對腳

嘩皮裙

咁都比你講中

Sunlight

入屋啦入屋啦
屌未

透bra

大仆街正啲啦

吊帶

大戰大戰

肯定又冇啦

條巴帶

扯爆個post

Mola mola

識屌一定係屌sunlight

有冇人cap圖

如果Vincent最尾可以同sunlight一齊就好

又冇得屌

屌好正

屌休乜野啊扑啊！！

訓到咁點扑呀

醒過個家姐咁多既

訓

透哂

快點扑

做愛未

條吊帶真係好撚正

屌 飲得太醉

不過慶幸應該法拉可以比到救贖阿旺

又有肉地又大波

完

屌
咁撚耐都未扑

屌，完場

又完

仆街啦又走甜

屌對奶

有條帶睇下咪算囉你地

屌

都係嘅

睇tvb邊有扑野睇

fuck fuck fuck

阿旺又走寶

又唔做

屌，成廿二集黑化進度都仲係零

上次陳庭欣咪又係咁訓上去~

扑啦屌

又唔扑

德斌真是好狗

有無似sunlight 嘅av 最好似埋條裙

搞錯！！

一有扑野 成班咸濕仔上哂水

子聰終於死啦

要黎喇

黑化

朱晨麗真係好正

Vs Bun

天與地又唔見佢咁勁

子聰係咪會死？

子聰

下集黎料

子聰跌落街

Sunlight主動左2次都啪唔到

你要證據，我搵比你

好型

一有野扑推左成版

終於check到德斌
子聰真係死左

褲都除左無野睇

你要證據?我搵比你睇

屌 自己跌落街

fire!!!

Sunlight好正

我要seed 有無人搵比我睇

子聰仆街姐 個個講到佢死撚緊咁嘅

子聰要死了你地高興啦

即是 坐左十年同德斌有關

無左隻腳先變勁

淫叔叔

連子聰都死埋，希望同sunlight啦

終於可以做底佢

唔會復合啦卦

Duck bun 大仆街

黃德斌個設定同張自力有咩分別
又係on99去報仇知搞錯又唔收手

唔好啦，又老又無子宮

自痴仔跌落街會唔會正常番

套劇變佐德賓致命復活

就係貪冇子宮

留名

無仔生，不了

錯 係好撚正

子聰仆街死

好想睇扑野呀

張自力冇偷聽偷睇得咁嚴重

根本佢先係主角

好想拉開佢

張自力一集變勁，淫叔叔由頭到尾都咁勁

咪有一幕係德bun同12000坐住架小船仔離開個島
成日都覺得德bun係見到阿旺求救 但唔同12000講

真仆街仔

終極大PK啦

岩岩睇正都忍唔住

中出 中出

Bra形

係咪得我focus左落阿旺個樣度？

Gay test

四粒lin

我覺得阿旺真係好蠢, 成日將自己既懷疑表露出來

睇預告, 下一集阿旺 又係無證據既情況下 懷疑德賓

結果萬2蚊 屌鳩佢:「你無證據, 點證明佢係壞人」
跟住又扮哂型咁:「你要證據, 我搵比你」

但德賓已經有哂防範啦

阿旺應該一方面 查德賓, 另一方面係德賓面前不停講 對唔住
令德賓以為 阿旺真係傻仔, 乜都唔知

計埋聽日仲有幾集剩？
搵證據應該一兩集掛

Agger

得番6集好似係

話晒自閉左10年

今日阿旺知道大佬害佢但冇咩感覺
搞到阿喬冇咗BB就咁傷心

果10年佢都睇開左

冇記錯好似係17號大結局

佢個BB唔係原本都生唔到咩

安仔鳥起

咁係佢角度睇嬲鳩大佬又唔會拎得翻十年 翻黎後大佬又真係想幫佢
人哋個BB 無左就真係無左 好似係

頂爺：你鍾意，三條都得

好撚正

根據TVB既模式, 我估結局會咁

萬2蚊 知道德賓係壞人, 於是變心, 同阿旺一齊
德賓一怒之下, 捉左萬2蚊做人質, 然後叫阿旺一個人來

阿旺一個人來到, 德賓開始打佢(預告有一幕, 兩條友貨倉到, 德賓用槍指住阿旺既頭)

最後阿旺唔知用咩方法, 例如設陷阱 之類既奇怪方法, 打嬴左德賓

跟住阿旺救左萬2蚊走

TVB劇多數模式都係咁

唔知估中幾多樣

套野真係開始唔掂
拖戲拖得太長

整醉12000之後係咁係個電話附近講都冇得生喇 冇咩所謂喎 個廢人都做唔到咁多姿勢

都係 EU好

反而覺得應該會有驚喜
覺得呢套野開頭同結尾都會幾正
但中間就求撚期

無記每次拍劇都拍好多集，太多就拖
一拖就唔好睇

起碼由頭到尾都咁好睇

呢一套中間就有啲啲失望

唔得啦

頭先已經想講
懷疑大佬竟然唔係呃大佬出黎/返屋企先對質

張保仔 同 疆

睇到發火, 中間完全離哂題

大佬 唔算壞人
所以當面屌鳩佢, 佢都會爆哂出來, 求你原諒

但德賓咁有心計, 你當面屌鳩佢
佢一定會扮無辜, 跟住以後有哂防範, 仲會搞番你轉頭

阿旺真係好蠢

唔好提疆 完全唔知想點 睇都係睇淫妻

隔住個MON都睇到扯啦

Sunlight件衫薄到同睡衣有咩分別？

下集阿旺應該準備變唐立言啦掛
Btw預告有12000係阿旺失蹤三年後，
差d俾漁民姦左果段，唔通係德賓
專登安排英雄救美，博好感

似係啦 邊有可能咁啱出現喺果度
佢嘅角色咁鍾意耍小手段

大家都好憎德BUN

背後搞埋D小動作, 好撚低莊

我憎佢係因為個角色唔合邏輯
明明本身呢d好打角色唔慌識點用計，就算用都係用d大路同明刀明槍招數，但佢下下都用陰招，好撚怪

下集有個新人物
係乜水？

而家創世紀馬志強 又喺度講佢冇實質嘅證據證明張自力有問題

德賓黑化唔好睇，都係阿旺黑化有親切感得多

啱啱睇電視原來星期六就結局 即係阿旺都唔會再黑化架啦

德bun真係好撚仆街
除左偷聽偷睇仲識乜野
阿旺一定要變唐立言

阿仁依個角色其實好坎坷

都係果句一念天堂一念地獄，
佢唔咁多疑搞咁多野裝偷聽器，
得番黎既野應該唔會失去

Sunlight有d肉地

其實你地expect嘅黑化係點
為左達到目的不擇手段甚至犯法
定
鬥智走灰色地帶唔踩界
兩者個結局可以好唔同

一個字 「奸」

起碼要捉德武困佢入當初困ck個下水道

套劇越黎越唔好睇

維基有哂所有劇透
之前傳果個流既

唔敢睇

開波喇

Signal 唱得好好聽

德斌讀對白好難聽

Signal細佬好仆街

係咪會有集條垃圾喊住認錯

好撚型

謝雪心似唔關事

好兒嬉on99

Signal型到

餵佢食屎

個死仆街仔

原來frank係vincent派去

等個句 你要證據呀嘛 我搵比你

屌好撚驚

法蘭閪

其實綁唔綁到威吔架，好危險咁，尋晚已經想講

邊度黎的？
可以做空中飛人

尋晚仲要企埋喺度，真係驚

重播同回憶畫面究竟佔呢套野幾多%

好似mi咁執走左
好似係

你條女係emma啊 max

繼'我要贏 冇人可以阻到我 '之後又一金句

呀max推佢落去啦

點解要係依d景拍

睇到心都離埋

打鳩子聰發洩啦

屌on9
12000都唔想架
而家邊個傷心d, 仲要講呢d 說話

兩父子咁friend

德bun又偷睇偷聽

抵死啦德賓

子聰突然間咁多野講

無錢交電費???
成間屋唔開燈咁

偷夠未

子聰呢條養唔熟既牆頭草

葡萄撚德斌

又偷聽啦救命

德bun越黎越黑

Fc鬥 fc鬥...

同人一齊之後要人做高齡產婦

人地始終親生老豆

其實根本係自私

又偷睇到

無人要佢選12000$

琴晚既果集, 連醫院都無交電費啦

成間醫院黑到仆街

德BUH正仆街

可能本身都唔係白

根本由頭到尾都係德斌搞出黎

快啲終極PK啦

12000有病又有意外
生唔到仲要怨佢

德bun唔出聲個陣的確幾詭異

九成由10年前已經佈緊局追12000

王德賓先係黑化

睇過火影, 習慣了

火影啲回憶次次都唔同

根本就係條小氣易呷醋跛佬唔抵得人食左佢女神

以奸角來講

德賓勁D, 定EU袁偉豪勁D??

兩個都好聰明, 識心計, 適應力強
德賓 做過傭兵........袁偉豪做過飛虎

我想睇唐立言

都成日有D 重覆回億出現

例如, 嗚人成日回億自己細個果陣, 孤獨一個
佐助 成日回億自己被哥哥滅門果晚

得罪講句 阿旺智慧高過得賓同仆街細佬加埋
佢哋點夠阿旺鬥呀

依家好左架喇 無左點解撕爛張相個段

係佢地2個太on9

幾時醒左

Cut到無頭無尾

家姐呀…

硬c好奸
一開始就諗住行外母政策

無啦啦醒咗

冇呢套咁過分
呢度一集一次

emma

因為我放唔低 無論我做幾多野都得唔到呢個男人

可唔可以入返主線

我老豆都咁問

係囉咩事

川龍

派好人卡
好兄弟

剪得好差，呢個位點都要輕輕帶過啦
上次晨麗幫阿旺脫罪就話無所謂啫

家姐做咩仲留住張相 呢段loop咗幾多次

屌 明知人有女仲成日痴住人

咁少人嘅川龍第一次見

既然個男人個心都唔喺我度囉，咁我仲留住張相做咩

佢老豆老母

明明女朋友

其實emma同tracy都有情有義
Why not both

舊同事

好耐冇睇到繼才嘅場景 終於有

咀埋都係舊同事？

放頭髮

呢個look

請乜撚野

幾集無睇 emma同max咩事

emma肉體加tracy內心

醒返即刻黎行山飲茶，有無咁掛住座山同啲茶丫？

何雁個look

做咩懶靚咁

硬c

d感情線真係on撚99

好正 呢個look屌打emma

有D野 係放唔低就放唔低

咁又真

長髮硬c

Emma熟女味濃

依個look正

硬c嘅心情

雙飛ok?

唔怪得去廣告果時用呢個look

硬c呢個look掂喎

Tracy好慘

硬c好慘

睇到有d sad

Sunlight 屌打晒兩個

硬C keep 住呢個look 就好

我聽見心碎的聲音

講真我嫌sunlight英文多過廣東話

何雁c岩先個幕演得比較好

Emma被馴服左
好唔慣

黑化開始

俾左料德斌

黎料？

屌，個look

黑化了

係咪講左比淫叔叔知但淫叔叔冇講返出去

阿旺唔做奸真係浪費

快d

呢個仲唔係所謂既證據

肯定d料係岩既不過德bun無救佢

黎喇黎喇黎喇

正呀喂

頂你sunlight又累街坊

子聰做乜撚

子聰又黑化

要死了

屌晨麗好多口

子聰準備跳樓

子聰要死了

唐立言準備現身

子聽做咩尻

其實佢想做返好人
不過發現身邊人咁出賣佢，好難唔報仇

子聰solo

原來德斌先係boss

醫師會唔會被滅口呢

Yes

通常司機都係識既

子聰死就正。快d變身

用碌尻塞住佢把口

咁都車佢唔死

jacky哥 終於見到佢拍戲

德斌一早知vincent 係度

我諗最尾都奸唔晒 純針對得賓

10年前就捕住人老婆

子聰死即刻發顛 魔性澎湃 爽啊

真係每人一腳踢死呀旺

變形俠醫唐立言

好緊張睇到

佢唔想見個醫師
因為認得佢

阿旺同德斌。兩人黑化邊個勁d?

子聰快點死

估到啦 份人咁多疑 又係vincent介紹

呢套野D人記億力真係好

個個都清楚記得 十年前 既每一句說話, 每一個樣貌

佢一聽到sunlight講同vincent睇過就知實有野啦

阿旺 智力 85 武力60

德斌智力 80。武力99

1001

4月18都記得